男友守則

1.女朋友永遠是對的

2.如果女朋友錯了，請參考第一條

3.女朋友唔開心你就要氹佢開心，女朋友開心你就要令佢更加開心

4.嗌交嘅理由唔重要你只要負責氹佢開心

5.當女朋友叫你扯(走)既時候，你要做既係撲過去，攬住佢，嘴埋去，再講一句我愛妳

總之，做個好男友la

笑撚左

On9 but true

講道理贏咗女朋友輸咗頭家
值得咩

有幾多人真係做到

內心好掙扎
點解淨係女仔可以咁

寵壞曬

我以為大家笑下就算
呀屌你老味 原來真係有女仔會咁諗

屌佢老尾條八婆真係當男人係狗

人唔笑狗都吠

好唔開心 我同男朋友永遠係調轉

啲女人要人氹真係戇鳩鳩
氹撚完你又叫人食屎 唔好講廢話
反正都係比人屌
咁我氹嚟做乜鳩

好warm

咪就係

有冇人真係會咁呀

好難啊

巴塞女友種